有個傻仔唔見咗銀包

個個傻仔就係我
今日係k11 出面公園仔唔見咗個銀包
LV 長形銀包 有個紅色積木鎖匙扣
有銀行卡 Staff卡 同埋得廿蚊紙

有冇連登仔搵到 重酬

放吹水台想沉底?